有誰沒有哭過

請說！

me

我

今日哭完

👌

祝你輸多啲

點解🥺

本行有

有乜。。

有哭過

搭車比人踼到粒雞眼

加油。。

小心啲嘛

避唔切就比佢踼中左

多謝你

你 今晚正常左

126放左aapl我哭了

一向好正常

哭得好